[煩惱]公司出招留人 你地會點決定

依家做緊細公司
想轉去大發展

大公司有offer 人工增幅過三成
依家間公司話留 不斷講將來發展 話升我 人工即刻加返同大公司相約既價值

舊個間本來做得開心
大個間都有原因令我唔想入 雖然算minor
點決定 好煩

定應該搵第三間做?

大公司

留低咁肉酸

舊老細咁做係緩兵之計，知你有離心，佢就會另覓人材，響過渡期頂住先。

搵到人替你，佢就會踢你走

如果舊公司人工仲要高少少呢

得個講字姐，吹到天花龍鳳都得啦，係升你既，洗等你走先講？

魚唔過塘唔肥

同意 留返喺舊公司都好大危機
當初決定出去搏 就無謂怕

真係有行動 簽左張agreement
人工就真係確實會加
其實因為我有少少後悔 所以先開post問你地會點揀

你留左其他同事話你扭人工
果邊又reject 左
兩邊不是人

走啦, 當老闆搵到後著, 你一定無好日子過

話左走就走，一時一樣好似林鄭咁，人地點睇。

其實我依家就係reject左大公司個邊
不過我又無話好後悔 始終個offer都唔係話真係好完美

你真係好ono,咁你問黎做咩

走

其實我諗緊係留係度定係
等呢邊加左人工 再搵過 出去叫返個靚d既價 反而仲好?

一係就直接依家再搵另一個offer

轉啦！人工多三成，有幾何公司加人工會有三成

等...去新公司等好過

好有道理
真係無用比人說兩說就

其實唔止 不過舊公司都即刻話加比我

點解唔拎大公司個title 再搵過份

你都ON撚9
同一份糧就緊係去大公司啦
個CV好睇D

諗緊好唔好做多一年拎個好d既人工同title再轉姐
不過依家個心頂住頂住 都唔知捱到幾時

本身有d jumpy 所以下一間想係大公司,最少做幾年

扭完屎忽又諗住走
份ref letter 都唔慌會靚仔

樓主我同你好似呀
但係我係未有offer就遞左信(keep住in緊第d工)
同埋兩個大佬都想留我 但人工佢地話唔到事, 但出哂聲叫上頭加比我 結果未知
而家我個決定係 如果佢加到比我我又滿意 我就留低架喇

幾多你先滿意
點解裸辭

你都決定咗，拎咗新人工做幾個月再跳

撚你狗咋

你話走，丟多舊骨落地下
哈！條傻仔又肯留低喎！
一路搵人一路玩殘你先

其實係邊行?

腦細認錢唔認人 搵到個平過你 你就you are fire

份糧個升幅太on9唔想做 想裸辭抖下hea下, 搵到好offer就做
點知遞完信 兩個大粒都想留我 收到風會加2k, 但實際係點仲要等上頭決定
2k我係ok的 加到就留加唔到就走架喇

exactly

係人都知我有離心
我會揀走

唔好對舊公司有幻想 識做既一早加左果三成比你 老闆真係咪撚信

只能話資歷尚淺
諗到真係一齊進步個種

留低唔會係一個好選擇

agger

由交信嗰一刻開始，你只有一個選擇：去新公司。

舊公司底已花，點留都心中有條刺。

你同舊老細講，多謝你既offer ,但已經應承左新公司，唔想出爾反爾。

希望大家好落台咁走

走得 新公司一係現兜兜即刻比個3成 比唔到就898
乞兒呀? 話走你先比個3成

2k都留wtf

舊公司而家先夠加錢留人, 轉工啦

上星期我都遞左信， 一味係到話留我升我加我
係有心一早就做左啦，加果少少就番係到成世無出頭丫巴打

純粹分享下，我以前做過一間公司
我遞信時老細例牌挽留我，但佢係話黎緊會炒人，我會多好多野做，有好多野學，多好多發揮機會
都戇撚鳩，我就係嫌太忙做到爆晒廠無晒私人時間先想走